林鄭：目前唯一抗暴力 平靜後真誠對話

林鄭：目前唯一抗暴力 平靜後真誠對話

反修例運動警民衝突持續，行會提早昨日復會，特首林鄭月娥出席行會前形容，過去一周的破壞行動和違法行為對香港「非常危險」， 反問是否忍心將香港「推進粉身碎骨的深淵」，強調目前唯一要做的是反抗暴力，回復社會秩序。林太昨被多番追問警方8．11處理多區示威時，被質疑使用過度或不恰當武力，她只重申可透過現有監警會機制處理。

星期二又出來reloop一次

乜都唔做 想人退

你老味壇野就你搞出黎既，叫人停左先再對話，而家有撚人想同你傾咩，留返第時落地府先同你兩個仔對話啦

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？